[請幫推]許智峯: 將提出私人刑事檢控，告開槍警意圖謀殺

佢呼籲如果係當日見到事情經過既人同佢聯絡
同埋可能要眾籌

From直播

推

Push

push

推

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

捐

捐啦

612基金幫唔幫到呢單官司？

推 法律勇武！！！

推爆

搵612人道基金度水啦, D 錢籌黎就係呢刻用

點捐, 快講

我覺得應該分開
612支持抗爭
私人刑事檢控係支持正義

支持正義唔一定支持抗爭
比番個選擇權公民想支持乜

Shut up and take my money

根本應該1議員1民事
小額錢債審裁處輸左頂多賠15000

許智峯

捐！

推
一定支持

私人檢控唔知得唔得？不過覺得另外籌好啲

其實可唔可以申請禁制令唔比防暴拎實彈

推！

gogogogo

音響基金

要自己搜證 點樣可以幫拖？

被告係邊個都唔知
點告？點認人？

TUI

大家要記得佢呀

推爆佢

佢隔離有隻狗俾人圍, 對家依家大條道理...

大家幫手查

所以咪要大家 七警案都係高登查

係，不如先易後難，告左其他冇乜爭議既case先

琴晚d資料咪被人公開哂囉，真心膠？

佢話最快今日會sd信比盧狗叫佢交名，唔交就司法覆核，所以有機會要眾籌

乜嘢係私人刑事檢控？開槍就可以？咁721可唔可以？

第三方告 唔係事主告都得？

捐錢！

如果你係話杜威，個個好似係炒左車

唔推

大佢老母
對住個拎鐵通 自己齊裝都話生命威脅
你老味721比人打撚左40分鐘都未死啦元朗

推爆佢
要靠自己啦

飯民做多d 依d野咪幾好
支持

推
香港狗賊 畜意謀殺

推，科水都推

刑事案唔係律政司話事既咩？

我大把錢。捐

支持

個武力唔對等
睇到有其他手足講根據守則，我哋用刀佢先至可以用槍
咁而家好明顯唔跟守則㗎啦

希望得啦屌

認同

一定告狗

屌佢老母睇返尋日段片
個差佬全副武裝比支木棍仔打落隻手到
話生命受到威脅 痴鳩線

612？

唔夠錢，開聲，賣埋層樓都無所謂

啱啱出咗糧
又到課金時間
im ready im ready

如果接纳，即係可以跳過律政師？

612 612 612

我地咁多人
有人1000幾百都幾千萬上落

agree

做正事， 要錢開聲就得

昨天不是單一事件開槍， 各區都有開，咁即係唔係擦槍走火。 警察當時唔係因為受襲而喺槍袋裏面抆槍，而係一早已經揸咗喺手，仲係一路行一路揸住支槍，然開槍過程冇用雙手跟足指引，重要 左右手都有槍械完全唔係受襲，係佢要屠殺。

其實可以 受害就可以
但要錢錢錢
其次721係告白杉 黑警難d

推
推
推
幾多錢都告到佢仆街

眾籌無問題 香港人 最多錢

要錢出錢 告佢老母

推
呢啲case由陪審團裁決
一定入罪

What 7 you say?
仲有倆個人agree 㖭
幾時抗爭變咗同正義冇關
咁我地抗爭係非法不公義？
呀dllm係咪鬼嚟

又眾籌？呢單用得612呱！

推，因住D證人比狗拉哂

推, 捐

推，如果612 唔幫，會捐眾籌
一定告黑警

推呀！

推啊

嘩應該一個鐘就達標

字眼上有問題sorry

我意思係有人認同一半有乜問題
你咪比大家自己選擇支持乜

有乜問題

眾籌一定無問題

推！殺人填命

take my money💵

啱

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

搵專家寫報告

一定捐

612個standard好玄

一定娟嫁啦，我要條撚樣坐一世

咁睇嚟大部分人都覺得，612支持嘅事項太窄
基本乜7都唔會做

比個戶口號碼我！快！

我哋唔識法律，交返比佢既法律團隊。我哋可以做既係有錢捐錢，冇錢大聲d話比議員知支持佢。

推你呢句

本身就應該窄
比公民自行選擇支持的項目

開槍無理由向住心臟射吖，痴能線 仲唔能係謀殺吖。如果唔告將來會更多開槍，可能爆頭添吖。一定要告7佢

課

好

私人刑事檢控5年前就玩緊
咪一樣比監警會/律政師騎住
唔好打飛機啦

香港法治已死
問心啦各位

攤

好波 多謝你

P推

眾籌唔好set上限，請個律師團返嚟，一撚定要告撚入佢

自己推自己 手足一齊brainstorm下

正解

其實個重點唔在於告唔告得入
告到固然係好, 但就算告唔到又或者DOJ介入干預也好, 都要係透過依個行動野突顯香港法律制度的流弊, 繼而累積政治能量去推動政治改革.
所以從宏觀的角度而言, 每一個香港人既努力其實都唔白費, 只係有時唔顯眼, 但唔代表無.

捐
香港人有嘅係錢

前人類

收撚皮啦你講乜柒呀

分得咁細咪姐係唔想比錢囉
Dklm 612

交完名私了
法治仲有人信？

面個浸都要做左先

缺錢就出聲，香港人點都會籌到出黎

推到全部本土、泛民告鳩黑警同政府！！

區議員立法會議員全部告

pusg

認真，告謀殺門檻高過告七警告朱蛇好多，
唔係一般觀感佢犯錯就代表法律上佢會輸
不如先告左d勝算高既扑頭case先

唔係話唔好比錢出黎 泛民同社民連往年做得最多既就係遊行籌款。
所以唔係好想比錢泛民囉........但如果612願意出左先，我地先再籌番落去
咁樣條氣就順D

612呢個基金用黎做乜我真係唔知。被捕支援者基金?? WTF
都係果句612出左先，我再捐。